請珍惜笑波子

你話大J借高登上位 人又串串貢 你憎佢 我明
但到底點解你地班連登仔要反笑波子？
你可以話佢9叫 你又可以話佢淨係識拍埋啲唔洗點剪嘅打機片同借兩隻狗呃like嘅片
但佢嘅targeting market都係小朋友啫

連登仔你地都有童年
小弟就係90後 細細個就日日睇iq非典型
最鐘意睇丫man同呀bean
小弟老豆老母都會覺得佢兩條友on99咁
講埋啲無聊野廢話又一集
但當佢地搞大型活動有meetings嘅時候
佢地都會帶小弟出去睇佢地
而出到黎咪又一大堆小學雞fans
相信唔少到咗今日就係反緊笑波子嘅連登仔

小學生放學可以去邊玩？
咪同你地細個一樣返屋企睇兒童節目囉
只不過係以前你地興睇卡通片 睇電視台做嘅兒童節目
但而家就興上youtube睇笑波子打機啫
無錯 佢啲片係唔高質 但for小朋友睇黎講 亦唔稱得上算係垃圾片掛？
好簡單嘅需求同供應關係
小朋友需要每日放學返屋企有片睇作為娛樂
而笑波子做到一日一片有時兩三條片俾佢地 又可以叫吓又笑吓咁氹吓佢地
咁樣對佢地已經好夠

你地唔係笑波子嘅targeting market
你地覺得佢啲片唔好睇唔係問題
但係咪真係有需要成日都屌柒佢呢？
小弟只係覺得有時候可以試下多啲從欣賞角度出發 少啲批評
笑波子每條片最後都有個位表揚下啲觀眾嘅創意留言
雖然99.9999%嘅留言都無創意又唔好笑 但佢起碼鼓勵到小朋友用吓腦 表達下意見咁 都算唔錯啦
仲有 當日ricegum條片侮辱咗香港人
笑波子係好多其他香港youtuber未表態前已經拍咗片屌柒ricegum 睇得出佢真係嬲 真係愛香港

小弟唔識笑波子 佢大部份嘅片亦都唔睇 因為真係唔啱睇
但小弟真心覺得佢係想將歡樂帶俾時下啲小朋友
你可以話佢都係想搵錢啫
但講真無錢又真係搵鬼做咩

小弟講咁多 純粹覺得而家香港社會 好多時候大家成日睇到啲缺點就會用咗批評別人嘅角度行先
忘記咗背後其實都有好嘅一面
而連登就正正係社會嘅縮影

小弟又才疏學淺 唔識啲咩好例子 亦講唔出啲咩大道理
先用笑波子表達吓意見
真心希望大家嘗試欣賞其他人為社會做嘅野 哪怕只係好微不足道嘅事

利伸：打手死全家

你好呀 笑波子 估唔到你都有上連登

你全家死晒未？

講得好啱。
就好似買樓咁，啱啱出嚟做嘢就話要買樓，又唔睇吓自己咩料。有無諗過發展商嘅target customer根本唔係自己。

利申：grad咗五年，三年前買樓

市場會有定論架啦
唔會因為你打一篇咁既野就有改變

真係唔係

真係唔多鐘意個個大J
記得個時借高登 找數扮女人
然後又出本書 咩成功心德

明嘅 發表吓意見咋

無人識佢

其實佢講野唔正 懶音咁勁
已經令好多人接受唔到

Content 差唔多點解我唔睇其他

認同請+1

叫小朋友睇youtube已經係錯啦
壞眼呀，做功課啦

其實你岩

佢D片睇左唔夠3秒即刻交叉

2秒

( Show Blocked User - 嘗試欣賞 )
垃圾都叫人珍惜...屌你都費撚事